[尋人] 91/91m巴士

係壁屋上車 彩虹站落車既你
好想同你講一句
你個鼻好靚啊!!!!!!!!!!!
希望可以再見到你個鼻

唔見左就搵唔番